[突發] BNO英國國民經濟圈正式成立

Link:

Push

推

要影本 BNO 畀佢唔知做乜，不了

脷伸：不嬲淨係攞 BNO

一定要推！！

理念上唔反對，但反對影bno 內頁，根本唔需要你核實身份，最多影封面

push

同意，護照內頁太敏感。

要內頁同樣會唔會太癲
不如搞會員制仲好

封面 + username 夠啦，佢係唔信嘅都無計

點知轉頭會唔會有人交咗去畀支那㗎

俾佢影左整假passport 又得，幫上面mine data又得，鬼到呢

推!

咪玩啦

開個FB Group 就要人地passport 內頁

有本事就開間公司開間NGO招收會員
明確遵守私隱條例

拉

叫冇BNO嘅人情何以堪

完全無視批評

講真
冇公信力無名無姓就比護照內頁真係信唔過
始終太多敏感資料
希望可以改變做法

利申: BNO 13年已經一撚早續左

That's destiny

不了

建議無須出示內頁，有bno封面嘅都給予優惠。

咪玩啦，影相同名on9

預約被殺

吓 做乜鳩？
叫人影passport博遮少咗偷身份？

點解我個Facebook account 要俾人知道我有咩passport? 真係實名上網jm9

OK

屏蔽？廣東話點講得出口
鬼到仆街

呃個人資料

佢冇病呀護照內頁

樓主除時係支那間諜
影內頁咁on9
憑咩要大家信你

我只係轉推
唔係我搞

經過W單野都仲唔醒水無人幫到你

之前好似試過一劑

個經驗圈係香港有。用咩

右面條邊成條passport number

好鬼 拉

推吓

影內頁不了

國難家書d friend???

有咩好處先，人搞經濟圈佢又搞

騙徒經濟圈

轉推就可以推卸責任你唔撚識用腦過濾？

成個passport number 都show 晒出嚟 依啲咁基本唔係唔知啊嘛

支持

原本都好支持
但係要人影passport內頁就睬你都傻 成件事真係癡撚線

5GB NO

agger
我不如喺HK Watch 個BNO Community入面搵人組隊仲好

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

我有BNO, 但唔會搞小圈子
要搞就全香港人齊上齊落

我有bno，但都覺啲bno撚好煩，英帝比你就比你，唔比你你殺咗佢個首相都唔會比你，除非你想攬炒下日沒落帝國

要走自己搞移民算啦

又想借機會令BNO holder 出醜再成為被攻擊對象

屌
班友唔知係咪比人屌要影BNO內頁屌得多
啱啱已經比咗我入谷

BNO英國國民經濟圈Telegram公海

我地BNO始終同其他香港人唔同

咁冇BNO果D年輕人呢？分化我地

Only for BNO

cover up敏感資料
咁我cover up張相同名同出生日期同bno no.
淨係show性別 OK ？

同佢地反映

垃圾奶共狗 全部落地獄含撚啦 屌你老母

BNO都算係英國國民
你試吓攞住本BNO去英國睇吓可以留幾耐啦，英國國民

收啦五毛狗

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

右邊係passport number 傻尻